(警世文)股 災 將 至

十 年 債 準 備 標 升
大 禍 淋 頭

張圖畫得好靚 真係

其實睇返過去十幾年個yield都係下降通道

通道中頂多around 2%